建議每次集中罷食其中幾間/幾個集團，達到目的後再罷食另外幾間

香港有太多紅底連鎖餐廳，建議每次集中罷食其中幾間/幾個集團，達到目的後再罷食另外幾間，以加強罷食效果同減少對日常生活嘅影響

例如依家先罷食美心同富臨先，之後吉野家，老麥…

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

長沙灣樂園